【病毒中轉港】教你點用美國司法系統捅林鄭一刀

想開去突發但衰咗再開過
首先希望大家去Twitter撥下火先

但係做Twitter都唔夠，香港人仲可以同林鄭玩個更好玩嘅遊戲
戴住阿婆底褲仲咁撚臭串？香港人攬炒就係要林鄭同行會仆街死！

呢一年嚟發生嘅事，特別係今日立法會發生嘅事係咪令你覺得好嬲？
嬲係冇用嘅，香港人要學識將憤怒化成動力，繼續做自己能力而內可以做嘅事
我係上年雙十一爆買黃店嘅其中一個發起人
依家見到黃色經濟圈發到咁大真係完全估唔到，亦都好欣慰
但係除咗本地街頭戰線外，都想大家放多D時間打國際戰線

唔使自己花費一分一毫就可以告鳩中港共，擺林鄭上檯，等人地幫你查港共有冇份幫手播毒，贏咗仲隨時有錢分，係咪好吸引好想知點做？
就係用香港政府最驚又非法嘅包攬訴訟喇
事先講明，包攬訴訟喺美國係合法嘅
美國律師一聞到有case就會主動聯絡受害人，幫手打贏官司再瓜分賠償
佢地為咗要贏真係會仆心仆命，唔使擔心佢地會揸流灘

具體做法就係要搵一班有美國籍嘅巴絲打
（之前美國手足寄豬嘴返香港嘅團隊Free HK USA應該每個州都有人）
聯絡已經對中國播毒展開訴訟嘅律師行
（詳細資料去Google class aciton lawsuit+China+Coronavirus/Covid-19應該就會搵到邊d州份有份告支那，只要跟據自己州份再去聯絡相關律師行就可以)

參與訴訟理由自己諗啦，例如出入口管制同隔離搞到有經濟上損失
或者學業受阻，都係入稟嘅理由
成功join完之後就要幫手搜集上庭可以用嘅子彈

其中有兩個Post好值得大家追下，同幫手整理時序加核對，為真相搵出更多拼圖！

最值得留意癲狗日報記者於4月28日當面問林鄭有冇份促成全球爆發後所撰寫嘅報告

睇返當中1月入境人數報告(1月23日前入境資料被官方刪除，原因不明奶共狗曾國衛識唔識咩叫欲蓋彌彰大家記得幫手癲狗日報留底）
1月一直都有大量支那人由香港機場離境，當中咩人去邊個國家，機管局一定有資料
唔好諗住又刪資料，因為外國一樣有出入境紀錄

林鄭於1月28日先公布1月30日局部封關措施，比起首宗確診足足遲咗多過一個星期！
醫護係點罷工要求林鄭封關而林鄭一直拒絕，香港人一定記得

2003年SARS時任社會福利署署長林鄭唔可能唔知道呼吸系統冠狀病毒嘅嚴重性，12月已經開始傳武漢出事，林鄭等到1月28日先宣佈1月30日封關

其他林鄭抗疫施政失誤包括但不限於：
搵梁卓偉出嚟話戴口罩講唔到野
見到公務員戴咗口罩都要佢除翻落嚟
支那爆唔封關，韓國爆即封關

歡迎咁多位巴絲打幫手補充

pish

push

香港人唔係憎林鄭憎到仆街咩
幫下手推啦

Push

推

重要，推

人人都可以係星星之火

P

支持

睇返Wayback Machine入面「出入境人數統計」呢個網頁個紀錄, web crawler keep低咗最舊嘅version 係2月11日 (代表個crawler 2月11日第一次揾到同save低呢個網頁, 唔代表個網頁幾時create出嚟), 會唔會係呢啲statistics係1月尾先開始公開?
不過我想講嘅係，如果你發現正苦網頁某啲資料消失咗，可以上去Wayback Machine到睇下d web crawler有冇留到底

唔該巴打

推上熱門
要有美籍香港巴絲睇到呀

火魔唔係只係街上有
香港人上網打國際線都可以燎原

推上熱門俾美籍巴絲睇到

rt and comment

上咗熱門喇
Let it burn

.

唔好只係顧住街頭戰線好冇
幫手推下國際戰線啦

千祈唔好因為長唔睇呀
睇完幫手推

係咪我高估咗香港人對林鄭嘅憤怒

LM

美國巴絲冇理由未起身
爛訓豬起身喇

up

嘩大佬
唔使出錢淨係要出力都咁少人推
點夠中港共落咁重本鬥

推唔到

唔好冇美籍就當唔關你事唔推啦

新冠肺炎：納瓦羅斥華瞞疫 「中國派人搭飛機播毒」

中美關係因新冠肺炎疫情惡化，美國白宮國家貿易委員會主任納瓦羅周日（17日）受訪時，再以「中國病毒」稱呼新冠病毒。他另批評中國隱瞞疫情，原本可將疫情限制在湖北武漢，結果變成全球大流行，要為此負責。

納瓦羅接受美國廣播公司（ABC）訪問時表示，以他所知，首名新冠肺炎患者在武漢確診後，中國在世界衞生組織掩護下，向全世界隱瞞疫情2個月，其後再遣送數以十萬計的中國人，乘坐飛機到意大利米蘭、美國紐約及全球各地散播病毒。

對於總統特朗普被指抗疫反應緩慢，納瓦羅指對方已聽取自己建議，限制中國遊客入境。他亦同時批評，疾病控制與預防中心（CDC）在抗疫初期，拖延推出檢測的做法拖累全國。

港共政府用你地D錢告鳩香港人就好嬲好嬲
依家唔使你地出錢就可以告鳩港共
但係咁少人理
咩料?!
係咪一見到Twitter就冇睇落去

推下

但我無美籍

P牌推唔到
多謝你咁有心

又幾抵做喎，推

可惜我冇美籍

支持！

tui

冇美藉都幫你推下

支持 但推唔郁

幫推

大家要一齊幫手研究，點樣幫海外國家，向香港問責，討回公道

多謝巴打同咁多位幫手推
但好似唔多夠人
有冇美籍巴絲睇到

推呀
我相信佢地已經睇到
不過要少少時間做野

諗緊方法，對外講香港係一月做幫凶，將武漢肺炎由中蟈傳向世界。

推國際戰線！

巴打勁揪
打國際戰線有一手